{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046937",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000108628",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 달밤펜션"
    },
    "text": "泰安で出会う美しい夜を楽しむことができる場所には泰安タルバムペンションがあります。 当ペンションでは22時以降に入室される場合、予めご連絡ください。 ペンションを利用した訪問者のレビューによると、親切な社長と清潔で快適な施設で何の問題もありませんでした。 ペンションにはプールやボート、浮き輪、キーボード、ビーチボールなど様々な遊具が備えられており、子供たちが楽しく遊べる空間です。 また、個別バーベキュー場もあり、プライベートな雰囲気でバーベキューを楽しむことができます。 宿からは三峰海水浴場と砂浜漁村系水産市場が近くて観光にも便利で、客室内の清潔状態も満足に管理されています。 このペンションの値段の割には、とても素晴らしい選択だと言えます。 個別バーベキューの利用時間は18時から21時までで、利用場所は個別テラスです。 炭とグリルは2名基準で20,000ウォンでご利用いただけます。 注意すべき事は、現場決済が必須であり、インターネットは客室でデータの心配なく利用できるという事です。 プールは10時から20時まで利用可能で、無料です。 泳ぐときは水着またはラッシュガードを着用していただく必要があり、子供たちは必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 保護者は、子供たちの安全な水遊びのために特別な注意を払う必要があります。 また、夏は自然水でも水泳を楽しむことができます。 駐車は海水浴場近くから可能で、砂浜港までは車で約1.7km、三峰海水浴場までは約2.8kmの距離です。 このペンションでは貝釣り装備を日本製で無料でレンタルしており、コッチ海水浴場までは車で約11kmの距離で、約15分かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "泰安タルバムペンションでは何時以降に入室される場合、予め連絡が必要ですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "泰安タルバムペンションの訪問者のレビューによると、どのような特徴がありますか？",
            "answer": "親切な社長と清潔で快適な施設であり、何の問題もありませんでした。"
        },
        {
            "question": "泰安タルバムペンションにはどのような遊具が備えられていますか？",
            "answer": "プールやボート、浮き輪、キーボード、ビーチボールなど、様々な遊具が備えられており、子供たちが楽しく遊べる空間です。"
        },
        {
            "question": "泰安タルバムペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー場もあり、プライベートな雰囲気でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "泰安タルバムペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "三峰海水浴場と砂浜漁村系水産市場が近くにあり、観光にも便利です。"
        },
        {
            "question": "泰安タルバムペンションの値段はどのような割には素晴らしいですか？",
            "answer": "このペンションの値段の割には、とても素晴らしい選択だと言えます。"
        },
        {
            "question": "泰安タルバムペンションの個別バーベキューの利用時間はどのような時間ですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用時間は18時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "泰安タルバムペンションの個別バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルは2名基準で20,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "泰安タルバムペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは客室でデータの心配なく利用できます。"
        },
        {
            "question": "泰安タルバムペンションのプールの利用時間はどのような時間ですか？",
            "answer": "プールは10時から20時まで利用可能で、無料です。"
        },
        {
            "question": "泰安タルバムペンションのプール利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "泳ぐときは水着またはラッシュガードを着用していただく必要があり、子供たちは必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "泰安タルバムペンションの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車は海水浴場近くから可能で、砂浜港までは車で約1.7km、三峰海水浴場までは約2.8kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "泰安タルバムペンションでは貝釣り装備をレンタルすることができますか？",
            "answer": "はい、このペンションでは日本製の貝釣り装備を無料でレンタルしています。"
        },
        {
            "question": "泰安タルバムペンションからコッチ海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "コッチ海水浴場までは車で約11kmの距離で、約15分かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 711
    }
}